---
title: Historická vrata
date: 2023-07-01T08:40:04.374Z
category: obecne
image: /public/images/uploads/logo.png
---
A závěrem sezóny 2022/2023 nabízíme pro milovníky ztraceného času / historických statistik aktualizované tabulky. Nějaké kulatiny a milníky jsme zmiňovali už během sezóny, nechť si každý najde sebe, kamaráda nebo "to svoje" sám. Nejkřiklavější posuny tabulkami zaznamenal díky nečekaně obsáhlému záskoku Martin Burián, který vystoupal na [13.](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=1613289360), resp. [11.](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=606575394) místo v odehraných zápasech. Mezi muži se do TOP 20 prostartoval Zdeněk Skala. 42. mužem [mezi třemi tyčemi](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=323301644) áčka se stal Filip Halsbach, zmíněný Burián se prochytal se do dvacítky nejvytíženějších áčkářských gólmanů. V dorostenecké a žákovské kategorii se v TOP 30 změnila pouze střelecká tabulka [žáků](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=1218311091), do které se prostřílel Ondřej Žďára. Mezi [elévky](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=805701478) se na třetí místo posunul Jaroslav Chaun. Díky nástupu nových dětí do soutěží mladších přípravek jsme se přehoupli přes [700 hráčů](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=1378160355), kteří prošli morašickým dresem. A v [rodinných statistikách](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1leVjJu7cU-j48mBYp9hx7PgFwTmH01byvIbeJqPWgPo/edit#gid=1300771737) se díky odchodu Válků a jarní střelecké explozi áčkařského kapitána prostříleli na první místo Štanclovi.

T﻿olik k uplynulé sezóně, těšíme se naviděnou v té další.